\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{}
	
	\bibitem{screen}
	Desktop Screen Resolution Stats Worldwide [Электронный ресурс]. – Режим доступа: https://gs.statcounter.com/screen-resolution-stats/desktop/worldwide, свободный – (08.12.2022)  
	
	\bibitem{cg}
	"Компьютерная графика : учеб. пособие". С.Г. Шульдова, 2019. с. 299
	
	\bibitem{format}
	"Biomedical imaging and intervention journal", volume 2, "Image file formats". Tan, Lip, 2006. c. 1--8

	\bibitem{bmp}
	"High Technology Letters", volume 27, "An Analysis of Different Image Formats for Steganography". V. Krishna, 2021. c. 165--177
	
	\bibitem{imgProc1}
	"Understanding Digital Image Processing". V. Tyagi, 2018. с. 365
	
	\bibitem{imgProc2}
	"Digital Image Processing A Complete Guide". R. Gonzalez, R. Woods, 2020. с. 244
	
	\bibitem{imgProc3}
	"Image Filtering - Techniques, Algorithm and Applications". B. Desai, U. Kushwaha, 2020. с. 971--975
	
	\bibitem{impProc4}
	"Nonlinear Image Processing". Sanjit K. Mitra and Giovanni L. Sicuranza, 2001. c. 203--223

	\bibitem{convolition}
	"Image convolution: a linear programming approach for filters design". G. Capobianco, C. Cerrone, 2021. с. 8941--8956
	
	\bibitem{normDistr}
	"The SAGE Encyclopedia of EducationalResearch, Measurement, and Evaluation -- Normal Distribution". J. Dorothy, Musselwhite and Brian C. Wesolowski, 2018. с. 5
	
	\bibitem{gauss}
	"Gaussian Random Functions", volume 32, "Mathematics and Its Applications". M. A. Lifshits, 1995. с. 281
	
	\bibitem{cpp-lang}
	Программирование на C/C++ [Электронный ресурс]. – Режим доступа: http://www.c-cpp.ru/, свободный – (08.12.2022)
	
	\bibitem{qt}
	Qt framework [Электронный ресурс]. – Режим доступа https://doc.qt.io/, свободный – (08.12.2022)
	
	\bibitem{windows}
	Windows [Электронный ресурс]. – Режим доступа: https://www.
	microsoft.com/ru-ru/windows, свободный – (08.12.2022)  
	
	\bibitem{amd}
	Процессор AMD Ryzen™ 5 3500U с графикой Radeon™ Vega 8 [Электронный ресурс].  – Режим доступа: https://www.amd.com/ru/products/apu/amd-ryzen-5-3500u, свободный – (08.12.2022)
\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak